台灣總統大選點票直播

有排先點完

駛乜點吖，香港人都幫咗『蔡英文』應該一面倒大勝！

高雄都拋韓國魚，邊有得輸

d票數跳得咁快
票店實時點票, 會唔會咁快update到電視台咁勁
有冇巴打講解下

利申: 鄉下仔

應該話會唔會update 得咁快咁密?
用電腦點 ?

贏緊少少

個數會唔會跳得太快

四點先完 數得咁快 btw english

睇三立啦屌

投韓國瑜嗰啲都on99
鍾意FF
講兩句發大財就當真

韓國有冇機反盃

全面領先

吹到話要喺高雄起disneyland
點知根本冇呢回事

korean fish win@1000

同問

麵神話國瑜贏

估唔到宋楚瑜都有一萬幾票

小英加油!

投既人係用咩心態

希望小英同民進黨立委大勝

小英必勝

死忠

有冇人睇緊蘋果直播 原來台灣人咁樣點票

可憐票

Lead緊差唔多10萬票

上屆都成150幾萬票

藍綠都係死 同香港白票撚一樣

唔得閒睇描述下

唱票好平常姐

其實藍營計宋伯伯唔錯....二十年前黎講

權鬥既犧牲品

即係好似數錢咁？

益左阿扁

蘋果有台灣點票方法

個%慢慢拉近

點解明知輸硬都出嚟選

個主持話派左450個點票人員去全台灣唔同嘅地方即時更新

你問下葉劉

應該穩

𠝹票

咁睇即係由市民去睇決定係唔係廢票？
好似都幾花時間

邊個台真呀?
華視仲係27XX票, 你呢個台廿幾萬...

嬴緊十萬票

大聲讀張票投咗俾邊個加show 出嚟

韓粉:喔氣氣氣氣氣氣氣氣~~~~

正式宣佈光頭佬已輸 有事燒紙

想知高雄人會唔會全力選佢地個市長

為咗親民黨唔變新民黨

小英加油

english % 狂跌

有D人覺得英文依幾年無用+泡菜魚奶到傻
寧願投“廢票”

我係english型D 而家出黎宣佈自己已經勝出

Percentage越來越近啦

最後都係睇台灣中選會公布個票數

好透明喎 有得咁參與點票真係好

期待啲BGM

仲有排計 個差距好慢好慢地拉近
小英個%由60跌到57.7
韓狗由35升到37.1

Push

三立咁快講定贏

灌票撚全面進場

少少緊張⋯一日未點完都驚小英輸

用AI點票？ 點得咁快既

過多一兩屆應該會變台灣人童年回憶
由細選到大

似贏啦，都拉唔近

投到4點就完咁早？

聽講有班國民黨人想選完轉投宋楚瑜親民黨

都冇得拉近 冇一個地區選票係韓狗高過英

比燒山燈過嘅
條命真係要有咁上下硬先得

泡菜升左0.幾%

好撚驚
集氣

點可能

國民黨冇左班知識藍同經濟藍，未來好難行

大家唔好睇東森

Yes
除非有遲開地區

小英穩

1萬個票站一齊點喎，
平均2千幾票就點完，
同步更新，你估香港膠官做野咩

講到要分析國民黨點解輸

三立本身個立場咁明顯

狂跌

好似話東森係紅底

一個百分點係十萬票，你計下要幾多票先可以反cup

點到幾點?

花蓮Korea fish領先

贏左了

有冇立委選舉點票消息？

Agreed

點可能唔贏

中天呢個台係點>?

唱票唔係唱錢

好似係旺旺奶共集團

下 有咩可能
金門馬祖呢

睇三立 蘋果

留名

發大財丫拿

睇完你個comment仲以為就輸番轉頭

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

個老鬼幾介得票

升返

韓狗追得越黎越貼

自膠
見佢地數話幾個鐘數完成千幾萬票
不過原來成萬個票站一齊數

啲票一野彈十萬八

佢20年前真係好紅+白票撚

萬七個票站

高雄投英文多
反而台東同金門投條魚
金門都理解
台東咩事

English 加油

其實這些電視台的票數都不可信
當成綜藝節目看就好

要準確的請看公視/中選會

發大財 高雄人終於醒

高雄唔係藍倉黎?

加油小英

台東一向都藍，多原住民同軍公教

高雄好多人醒左
係啲老一輩仲發緊石油夢

立委好危？

係咪國民黨後代多

個%拉近左

共產黨最唔鍾意原住民
班智障

高雄拔草

咪嚇人

短期實發長期唔知
D錢係用自由換

其實只係即時update返每區數字
而且錯報嚴重性大 相對可信性都大
當然最後結果睇中選

高雄其實多人醒左
有腦ge
投完佢做市長轉頭就走去做總統
都知咩事啦

見條友無料到就緊係醒喇

好似mon股市咁

成日發大財
高雄人呢一年應該無地自容

唔係個個有腦嫁

本身差距27%
E加差17%
仲有成千萬未點

有無立委整合?

係呢一世
一齊去發大財=一齊去高雄

人口係香港3倍，票站數量係30倍

係咪每台唔同？

應該唔update姐

咁都40%, 以後大家選總統話要一日內越中美俄總合經濟實力就夠啦

小英100萬票
win緊30萬票

立委好危

物價會突然拉上
但佢地人工唔高，唔會加得多
咁啲人會反
發係商家發

端新聞有

紅底我唔知
但係前排去台灣喺酒店睇東森發現佢個台好黃
個立場都幾偏向小英嗰邊
由朝到晚啲評論節目都狂屌korean fish

有大把人鍾意
其實台灣同香港都似
人口老化
多老一輩

投宋係咩玩法 真係唔明

話要幫農民，點知大量入左中國生果，幫中國農民

小英唔好輸啊

政治人瑞點都有fans

又唔好下下覺得香港做得差過人。人口其實冇咁重要，重要係人地地方面積都係香港30倍，所以香港係票站數量方面都唔算好差。

Thank you

想知korean fish 敗選係咪都高雄市長

應該有七成宋楚瑜嘅票原本係Korean fish

韓國瑜
名在韓國，心在中國
人在台灣，心在中國

G持小英

香港嘅野貴左好多人工冇加，成個人辦喺度

記得要辭職先選得
唔知有無記錯

正如馮檢基一樣

佢既介票主宰左歷史走向

佢地黎香港都覺貴啦
而家變左佢地本土貴
佢地食屎都唔掂

唔sure
之前聽過係帶職參選

帶職
咁耐以黎佢有做過市長要做ge野？

連續幾屆都選 界票王

佢停職留薪，所以好多人想擺免佢

如果無界票其實差5%左右

屌，差距近左
集氣英文

佢冇辭

近左咁多

唔洗
佢仲promise 當選一星期翻三日高雄

國民黨版本既高級黑

高雄好多正常人都屌死佢啦
選市長話唔會選總統
跟住d人選前問佢仲死唔認
到期就出黎選
根本未到期已經知會出黎選
因為要搵人組團隊
佢最後一刻仲呃緊高雄市民
跟住高雄區有靚女議員開門屌佢
佢乜都唔識答
乜撚野工程大計 個計劃書得2頁紙
都唔撚明點解d人會選佢

又高雄迪士尼
又幸福摩天輪
又乜撚野起條大橋去中國

on9
點解啲人會信佢

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

睇住直播見好多人一齊睇直播開票！係香港仲唔係 非法集結射催淚彈圍捕

佢係請假去選

得班高雄石油廢老先信十足

擺免搞成點?
無哂消息既?

佢帶職參選，學朱立倫請假選

魔獸世界 非常好玩
咁都有人投佢

嘩！屌 追得好近

138

96

11

笑死人
高雄改名做發大財市啦

立委好危.....

垃圾黎

國民黨滅黨啦屌你老母

137

94

12

計比例都好難追

國民黨

英文成功連任要查下條魚
啲心肝脾肺應該好撚紅

幫佢啲立委

我發覺得票率都無乜變動

不用怕 只是技術性調整. jpg

見好多年輕kol ,YouTubed 吹晒雞叫人投

廿萬拉開到四十萬wor ching...

所以高雄都幾反韓 反而苗栗嗰啲垃圾地方反而就多人投佢

最on9係佢瘋在開口頭支票
但完完全全唔去試行

之前有單仲on9
日本有學者去高雄同佢討論唔知乜
佢知自己遲到
臨夠鐘前20分鐘改地方
變左自己冇遲
學者要改地點遲左

仲同記者大大聲講
為左同日本學者討論
等一下無所謂

比日本人屌死

大財石油城牛b死了

d廢老接收資訊收d唔收d
以為佢d大計真係有落實
鳩吹邊個唔識

147

101

12

百分比目持都維持係 56.3/ 38.7 / 4.9

屌嚇撚死

立法委員好似輸緊

吳怡反cup

廢老唔過濾資訊+資訊爆炸=衰過冇腦

好撚野
所謂嗰過百萬人投佢應該係台灣毒瘤黎

小英唔該好好做 搞返好經濟！

學dunkirk咁送佢地番支那啦屌

台中戰神陳柏惟要贏啊

頂到中共已經好叻了

同熱狗差唔多既白票撚

6成都無 臺灣人都好多臺豬

黃金六四比

未撚點完

拎北把票射在宋伯臉上也不投韓蔡

英文加油呀

個percentage都會係咁上下㗎啦

本來以為起碼攞到65% 估唔到咁低

巴打唔好睇東森
紅媒

個138萬人返鄰國啦

立場都有直播

有冇邊個推介？
係youtube睇緊蘋果live，啲數字睇唔清

同香港不遑多讓呀，好好笑咩

三立

小英票數 = 韓國瑜票數 x 1.5
無變過喎

話唔選又選同6897772條仆街一撚樣

眼球中央電視台

民視 公視 三立

我都睇緊三立 utube live

小英衝啊

小英一直做得好好
四小「強」之首

平穩地發展
係KMT鐘意抹黑佢
話佢差，但有幾差失業率高？通貨膨脹？貨幣貶值？
冇一樣係

但韓國魚就係到妖言惑眾
要台灣經濟暴升，開空頭支票

唔該哂

屌, 台灣好多藍絲

轉三立
不過無東森咁多點票結果睇

萬幾個投票站喎
可能係細嘅投票站一個一個點完票嘅數目黎

點解有d source 話韓國 領先過 英國既

例如google , 01

幾時結束投票？

隔離po話韓國瑜贏緊？

公視個個韓國魚過左

過咗200萬

睇下蔡英文會唔會有750萬票

理論上夜晚10點

公視跟官方source

公視一定用中選會data，應該係慢啲

google得1000票

用下自己個對眼喇

東森可能中立啲冇咁多水份

推推推

呢個結果係台東縣

要錢點都唔及強國資金一吓倒入嚟咁爽
但成個香港有版你見 根本食鴉片
最終台灣年輕人只會慘過我哋而家
而家台資台廠徹回台灣
個成績根本慢慢見得到

中選會d 數字點睇 2733 即代表咩

過你老母 fake news

同朱立倫一樣，帶職參選，所以咪比人笑佢放韓假

唔係fake，純粹佢on9

台灣要返自己當地投他估荃灣去中環咁近咩

但有圖喎

老派國民黨，同共產黨誓不兩立嗰啲

咪搞笑

因為高雄人已經知自己中左伏

回頭是岸

燒山又贏19才子

贏左啦

距離開始拉近

-0-0

拉乜鳩
咪又係6成贏

咁又係

請問其他台d得票率係點嚟

點票站莊腳實時

靚過平時啲相

條女咩名

咩台?

邊個黎

雞排妹....

幾有明星相

其他台都係垃圾即刻狗衝三立

雞排妹都唔識，你係咪男人嚟

咪就係 條茂利當選市長兩年嚟真係咩都無撚做過咁滯
仲要反囗 請假走去選總統

通常認對波，今次唔見所以認唔到

有波

傳統藍但討厭korea fish嘅人?

咁多女參選

吹撚到高雄取代台北

駁唔到

金門呢個咩地方黎 韓國魚有成萬四票多小英一萬
利申唔熟台灣

最近大陸的島仔，游水都可以去到

大陸隔離

鳩up 唔太識
你當係香港的北角....

留名等睇南韓蠢喊

最近支那既小島

金門喺正福建隔離呀廈門泉州附近囉

唔講以為佢係福建省嘅一部份

係正福建隔黎,所以親中

廈門過去好近 以前中台兩邊互相文宣既地方

吳怡農好似針針地

送比中國算數啦, 廢老多到

金門係買中國水
最近仲起埋橋

元朗

事實係福建省一部份

台灣版克里米亞

呢度d細路雞扒妹都唔識

贏硬

三立台最好睇，票數最快

同意，有靚女

民國時屬於福建省
兩邊依度有過炮戰
當初解放軍想攞埋
老蔣要死守，擺重兵國軍係度
美國叫佢唔好浪費人力
佢唔聽

因為擁有金門係中華民國同大陸地區連繫嘅證明
民國無咗金門就真係變台灣國
老毛都知，所以係咁濫射炮彈但唔登陸入侵

亦因為老蔣堅持唔撤退，唔似大陳島一江山島咁
金門免陷共
所以一直係堅定藍營陣地。

三立雞排妹

的確係福建省(中華民國)
幾年前取消左台灣省政府
而家唔知仲有冇
好似係

雞扒妹真係好撚正

高雄水浸個次佢唔知死撚左去邊
高雄人都話高雄冇市長仲點會信呢條仆街

仲選Korea fish既高雄人去死啦 蠢過閪

打台灣本島難度太高

如果中共要打局部戰爭
未來金門是一個熱門位置

蔡英文就破400萬
啲「民調係假」台灣陳百祥死咗去邊？

其實佢哋同香港藍絲一樣愛造假就當人哋都係假

Rt

連最出名的性愛摩天輪(讓年輕人在上面做愛做的事)

都無左影

呢個網可以一次過睇唔同電視台直播

小英丫

基進

電視台話韓撚好撚激動 有人暈埋 因為佢地收開既資訊係韓國魚會大勝

有睇民調已知輸得多票

班韓粉與世隔絕mode

同香港啲藍屍一樣

雞排妹上鏡又幾靚，睇開佢硬照少睇佢video